好想叫鴨

娛樂台除左喪x 有無其他小哥哥推薦
我都算半個小富婆

me

Quack

樓主=中國內地知名珠海富婆